仇思達狙擊完達哥未

又係度分化同路人 對準主線目標啦
搞達哥對你有咩好處

係

佢除左落井下石 趨炎附勢 仲識乜鳩

你都未狙完啦

駛乜理仇思達件廢物
佢乜人都狙擊既啦 除左郁民(暫時)

收皮啦大灣駒

打埋d旁枝末節真係企開d啦

狗咬狗

可唔可以唔好再開post講2個網絡殘渣

WFC，仇思達。
不過達哥都仲算係同路人？咁已經過世嘅肥姐都算啦，佢都係無出聲呀！

蓋青都好勤力

你哋達夠未…佢開聲唔開聲個台收唔收皮會幫到個運動贏？幫唔到就收啦…

林慧韡人人得而誅之啦

我唔會落井下石 我一早係佢全盛時期反達

唔想理達哥任何嘢嘅手足可以直接篩走哂討論達哥嘅 post

吹奏大灣區

好撚記得條仆街屌連登仔逼達哥表態
依家見形勢一面倒又加入返反達哥行列
同佢69之前嘲諷抗爭者69後急轉駄一樣

條撚樣見親人哋個名都有個達字就會盲反

黃洋達
盧斯達
達哥
李永達